好似有唔少人見到曹永廉出現69示威

有冇人見到？可以去fb讚下佢

有唔少人見到達哥去示威
唔明點解啲人淨係見到廢唯

我前晚親眼見住成龍用佢特式跳走黎整班警察

原來69真係廉B我都知佢唔會奶共，去facebook支持佢先

見到葉問一個打十個

曹永廉係未都無job接啦
瀨共都梅到咁

聽聞佢係軍師

屌我見到啊！佢叫得好大聲架

有冇佢fb?好想表揚下佢

聽到佢Rap咗堆遊行口號
聽落似原創 好有心
可惜戴緊口罩聽得唔清楚

曹永廉真係好人來。嗰日69遊行唔小心踩親佢對鞋佢都話唔緊要唔緊要。真係良心藝人，香港少有！

達哥出黎撐送中？

多謝，阿廉支持69，我o地好需要一d有勇敢發聲嘅藝人

嗰陣經過大公報門口 大公報個大螢幕播住林鄭個樣 突然聽到有人勁大聲爆左句：「屌你老母柒婆落地獄！」望向嗰個方向 原來係曹永廉 佢講嗰陣塊臉爆曬青筋 好激動

係呀 有次佢event完左 我經過商場條走廊見到佢 佢主動同我say hi仲同佢傾左計
個陣真心覺得佢好有內涵同有風骨 依家仲要放下知名人士嘅包袱上街抗爭
好有心 令原本政治冷感嘅我都想12號join

屌我意思係應該做9隻奶共達